醫管局 暨政府 廢青討論區 22

公道啲講 eaii做超過六年嗰啲都係......
eaiiia最多用阿q精神呃下自己頂多做半年一年 由低做起為咗升eaii/ciii

邊個負皮怪淨係識比負皮

C3 都唔可以叫做算係由低做起

做夠一張contract(通常2,3年)就要諗諗出路
真係唔好停留係EA太耐 到時想走又難路出去

新post留返個名

部門主管可以自行根據部門需要而決定用唔用904 有d部門係無依樣野 要人請半日病假
但如果俾release去既 應該就唔會分公立/私家
建議向部門了解下

見到外診我直頭黑人問號 你地估到係904好勁

有無人做醫院保安？

下 你地唔係叫外診既咩我嗰到個個都咁叫

都係既 正常會理解為醫生出去睇症 跟左啲同事咁叫

18grad做緊teller想轉HA 有degree冇admin經驗 有冇機 apply 咩位好 apply 左10幾份都冇回音

病房文員

Clerk?

EA IIIA (Ward)

你點填表
degree 做clerk 位點會無得in

有degree應該要起碼報EAII
你apply啲咩位無回音先連in既機會都無？

我報EA II 暫時都未有回音

唔係咁想報Contract

EA II 廿份都未必有一份叫你in
我就是例子

巴打做緊 定仲搵緊？

做緊
Child Psy 好做呀

HA一入黎咩都係contract黎做夠三年 表現符合要求先可轉perm

哦 咁多份都係4月apply 等多排啦
要VNC close左先俾user慢慢shortlist

EAII? 個陣報左幾陰份搵左幾耐
我major psy 但係冇相關工作經驗 希望有得in

見recruitment day 啲post 得半年contract 其他好似起碼一年

咁我慢慢等 希望有機會

又一個死士

Sorry 岩岩睇緊其他野撈亂左

ea2 computer test 通常會考咩架

有無人做保安？ 得個知字

IIIA由apply-report duty 頭尾兩個月
但你apply EA1基本上無乜可能有得in（好似係）

Btw, 早排見到CPH 請 clerk

EA1 個時唔識 所以見咩報咩
Cph 係青山？睇下有冇野岩先巴打都係aim呢方面嘅工?

點解咁睇唔開做ha呢

因為依加做緊朝8晚7嘅teller狗 唔想再對人

1樓Q&A要加多個，written/computer test同interview都係請人個部門出，同一部門入面唔同officer都出唔同問題，基本上無範圍

要睇咩部門

不過我估 word processing
word excel, 中文打字

放心，ea2 唔會好難

應該冇 你係opa 保安❓

無人叫你打死一世
入左隊先，騎牛搵馬

保安度度都搶人

基本上有手有腳又肯輪班 就請

唔係admin dept既話，都係有機會對人架wo

同埋醫院先最多刁民

東區做緊

咁架 咁我報anaesthesiology /paediatrics呢啲會唔會頭成日對人

係青山呀

仲有好多發窮惡嘅人

要做文職真係最好入admin （supporting／facility management／general admin）

多謝ching 提點

係聽我講就唔好入ha啦
陣間晒左1個月入到去先要resign就晒時間啦

因為想轉文職 身邊都有frd做緊ha所以想試下
唔做HA有咩好路數

做銀行 幾個月b 仔 又多假
ha 12個月糧

你要明白，走投無路既人先會去ha（ha絕對唔係咩好出路）

希望你捱得過

同意 做病房clerk/EA的確無咩出路
想長線發展要入admin/fin/hr依d back office嘅dept

psy底何不做ngo？識幾個psy底既人最後都係讀msw

做得msw 唔洗黎ha 啦

諗就美好 入到黎就屌鬼

咪叫佢去ngo做case worker拎經驗讀msw囉

由朝到晚冇停手 日日比人坐係counter 比人輪
唔好話笑 忍住唔黑面都難
無時無刻都要集中精神 一發夢錯數就仆街 冇8點都唔走得
仲要追埋啲卡數 refer 早番遲走冇得計ot
仲要番長短週
總之唔想再做服務業

唔想做社畜 覺得責任好大 而且自己冇興趣
最緊要係唔夠人爭

你覺得ha 可以停手咩
你講個d 野ha 一樣全部發生
係5天可以接受

其實ea職系競爭都好大，之前有巴打都開post話有hm（manager）written test都有成60幾人去…

我見我啲frd番得好得閒又開心

咁ha歡迎你

Ching 咩原因冇得in既？
我前前後後apply 左幾十份EA都冇回音
仲諗緊自己係米真係差成咁

你見? 你係佢做野隔離望住佢咩

HA D魔力大到呢

冇話APPLY 一定有得IN架喎
搞清楚先

發窮惡唔係最難搞有時仲可以黑面串返佢轉頭
最煩係識少少以為好撚叻,有d錢但係又乜撚都R,R唔到就同你講"我都有交稅嫁"
跟手投下訴,再搵議員黎搞搞佢

我做得好開心呀

咁岩? 我都係 我開心住咁走

好彩我好有禮貌 唔該前唔該後架

一定要.....
姑娘叫我做嘢我都會講唔該
HA 教咗我做人嘅道理！我愛HA！

人哋講你又唔信，ha咁大實有西位荀位，你自己做西位就代表個個都係西位咩

我愛返工

謝謝你

係ccupational therapy

occupational therapy *
係咪好chur架

lau miing

唔好意思呀海巴
請問有冇Executive Assistant II (Occupational Therapy) (NTWC-S1903021)既job ad

我想問clerk 條path係咪好難升？

首先你係咪clerk 先

升乜path都冇用，比你做到manager咪又係take meeting minute
呢類文職位真係冇乜用，又悶

悶唔緊要 一樣咁多野做

升到m位都係打雜

ea1 vs 私人工
假設人工同假期一樣
大家會點揀？

當然係HA

為人民服務

我上星期IN,今日有OFFER

佢比左body check同report duty嘅日子架喎，好似隔兩星期左右

但要返長短週

私人工幾多個月糧同有無b仔

計埋都係差唔多
不過加人工的幅度應該多ha少少

最近聽同事講 原來ea3a 完左一年之後會加2.5% ！我想知係唔係真㗎？

no..ntwc

係呀

係每一年都會+2.5定係淨係第一年？
通常完咗一年之後幾時先會俾呢2.5我 ？

每年加2.5%到該職級頂薪

私人工邊行？有無諗住長做呢行？
定疊埋心水做政府/HA?
好多因素

大家預左入去做新人一撚定，係一撚定比人屌到爆炸。所以新人黎講好兩極。一係挨到做好耐。一係就好快走

我愛HA

咁請問有咩高見呀？

哇乜咁多架

睇cluster做法,有D好老正真係出左body check report先會俾offer
有D就唔理一炮過

搵返啦 謝謝巴打
原來職業治療ea都要返公眾假期同overnight架?

岩岩又報左份EA1

不過唔知點解 未試過有得in

ea唔係不嬲都話要自己考先有得升架咩？

90% 假工 有得in又點

你有社工牌咪有得apply 真msw

內定梗有既 EA制度已經咁濕尻 仲要望住揀人地都唔揀已經係部門做緊既自己咪更令人唔想撈...
不過我以前II轉I都係由A cluster去B cluster 總有啲位無內定既 明知多內定都要報架啦

海洋巴
點先可以知係咪內定？

比我in下EA1都好 次次都冇得in
本身街外做 想做HA
但EA2份人工唔吸引

想做醫院SO 但要clinic經驗
都唔知邊到搵比佢 EA1又係大龍鳳黎

因為請返內部嘅人？

no

我想問下呢度有無人做ha it 狗？

其實in 個陣chur 你係咪入倒ge 機會好低?差不多半粒鐘....

即係而家人工係2同1之間

有冇officer grade嘅巴絲講吓佢地返到office有咩做?

你有咩做

我都同意,呢個時候先考aco真係輸都輸死,做返出面加努力考牌加人工好過啦,趁後生好考左佢啦

咩嘢白卡？

見到EA3b summer intern有分Nursing Services ,Administrative Services 同Human Resources Department 想請問3樣做嘅嘢分別大嗎?求指教競爭係咪好大

ea3b唔好狗沖啦

哂撚哂d 時間

咁俾人撚法
不了

伏位?我唔介意辛苦啲㗎..
我好想係醫院做，拎下經驗

3b....
仲要intern 實俾人撚到出汁

第時想係醫院做 唔洗做INTERN

上網睇新聞 坐到放工

因為我之後想apply護士，想有返相關經驗

d user懶做shortlisting
一個位但又叫廿幾三十個黎做test
等人做完test再俾佢慢慢揀

Programmer?

唔係 咩都要做吓 砌吓powerpoint 揼吓表 上網搵吓料咁不過唔會好忙

點解d eai eaii好似仲忙過你咁

咁不如做pca好過啦

你諗下孫中山管理下既中國變左做咩樣你就知啦

其實好睇咩部門咩team，HO入面嘅唔同部門已經可以差好遠，我條team無ea但其他team有，見有啲team嘅ea佢哋都唔係好忙

係囉有啲真係好hea

HA 撚, 有無人長短週工作?

1/4 人事部出左新版本既Align Leave Taking Arrangement

本身唔可以係長週攞7連假變左可以照係長週攞7連假

大家既部門點應對?

Fg rn 一年有幾多日AL?

25

想問Ha 既 account clerk 同clerk3係咪一樣
如果唔係 人工幾多？

有無HR人可以搵到呢個既duty麻煩晒

ha 做it (programmer) 有無得轉長工

聽聞 HR 係 OT 三巨頭之一，但佢係咪真係條條 team 都日日 OT

有無邊條 team 先特別 OT 得勁

有得你揀架咩

笑左 笑埋右

請問Facility Management Section呢個部門好唔好做

跟番最新vnc offer

應該死咗啦

HA入面 FM同engineering department 有咩分別

同問 2年係咪代表少啲機會續約

有無HR可以解答到

冇關係

感謝HR

我唔係hr

點解你知嘅

因為兩年定3年約都可能續唔到

你又啱，感謝解答

EA1 考EO2要幾耐時間？

一日至一世不等

不過你可以問下你老細係唔係啱

我成個dept都係兩年約
基本上佢請你個陣唔係temp, 都唔會唔續約

等左1個月冇消息係咪收得皮
你得同唔得都講聲呀
唔好比作希望我啦

只可以話你唔好彩比佢知道/見到
咁岩條友又多事
正路唔會理你戴唔戴
而且未聽過話唔比

都係果句 夠薑咪炒我
btw d廢老好鐘意下d紙咁數幾多張,d 紙巢過梅菜,又有不明污積
身份證又有層灰係到,四分五裂隨時碎咁撚樣
掂完呢d 真係要洗手

坐counter一日要洗廿九幾次手

消毒酒精用得多又傷手，無計
唯有唔好亂咁摸同r痕

就快放工了

請問下見EAII interveiw 會問D咩?
會唔會考你英文之類咁?
遲下去見工好膽心

想問下MRO其實好唔好做？
想轉去MRO對住牌子多過對人
不過見人話都係一舊屎黎

小弟做ward clerk 覺得太多是非
同埋成日做下A 又話B急 要做咗先 喂跟住c又搵你
哩種模式對我黎講工作好辛苦...

終於有同伴

就黎走 同一個post養和高10k AL28日 唔走就笨

去養和啲clerk 又真係幾好態度

大師何出此言？
做到悶？

咩位

rn?

我都係ward clerk

Hr都係打工仔
請到人又唔會有花紅分
放心 唔會屌
好nice嫁

dispenser
starting point 12 + 花紅雙糧=30k
max = point 25 = 48k
再加花紅雙糧=55k up
HA

係架 冇得你唔好

養和clerk 2=HA clerk 3人工
養和clerk 1=HA clerk 2人工
clerk 2中五已經入到...有u grad clerk 1都唔難
直接18日al...仲有雙糧花紅

我以為你做文職
原來係dispenser

痴線半年我都唔敢咁串 以為自己邊個

幾高級你又唔講...普通個d俾盡2個月

有冇巴絲in過或者做緊haho 嘅hr ea位 想知伏唔伏

個股市

返工睇股點跟

ha真係良心僱主

想轉同cluster 醫院
有咩方法逼老細調我

It is the same even in Admin wor bro.

番左三個星期 ea2，好撚忙
好充實，每日時間過得好快

所以ha真係良心僱主

俾心機工作，HA大把機會

食完早餐>屌開工啦>放飯 唔怪得咁餓>拿拿林搞掂lunch做野接更>feel 到肚餓 原來夠鐘收工但係仲未走得
真係好撚充實

等你唔好咁多雜念，無時間睇股票

做過保險公司同銀行admin, 反而HA未係最差。

HA

咁好多私人工都閪
入得HA都係想求穩定姐，當住HA 叫半份政府工咁入
入到黎發現假又少過人，人工又追唔到，工作內容又閪
走又唔知走去邊最後出路只係攞白卡

入過先知HA同政府爭幾十條街

所以啲人將HA當做政府替代品真係好on9

在座的都是/曾經是...

佢哋無睇我哋個帖

有睇都照入點計

想知Temp既EO通常轉唔轉得返perm?

點先為之退休潮？

論前景既話 EA2定Clerk3好啲？

[url]finance嗰邊[/url]

聽人講掂污糟或者帶菌嘅野先要帶
上次fill A4紙俾人屌左一獲
隻手已經俾紙界到好多次
我唔理照帶

呢個真
醫院嘅紙成日界到手，以前返工都好少發生

我而家去完ward 返去一定洗手同消毒電話手錶眼鏡，返工即日洗衫

其實差啲咩 除左房屋福利 定係講啲軟件例如工作氣氛

比較返新制
Medical 差唔多，房屋無留意
政府贏 Dental , 人工 , 假期，mpf 好似政府都抵d
同埋HA 既閪位比率比較高
政府都有閪位 橫掂都係閪位 我梗係揀份人工高d
不過入到荀位clerk iii 又唔同講法
有無清再補充

一個星期返六日？

祝你前程錦繡

恭喜恭喜恭喜

有冇人知道而家HA仲有冇omitted points?

冇

咁有啲increment真係加$500咁少？

恭喜恭喜
唔好望返轉頭啊

而HR 為冠軍中之冠軍、其餘兩個都唔會夠HR伏。不過入Admin唔入呢三個想升有point位就更困難。世上沒有免費午餐。

支援職系加左8%之後今年會唔會跟政府再加？
利申：已走

why not
fat fat 啦

巴打見左幾耐，苦等中

想請問請既話係咪通常見完1星期左右就會打比你？
唔需要等果個Email ？

ha都唔知係乜撚嘢怪物嚟，官僚唔靈活，多老屎忽。低賤位十年升幾千蚊，做得好應份做得衰寫report。
想入嚟體驗人生低賤污穢嘅歲月請到ha網站求職排隊

已經講到20幾個post d 人點都要向難度挑戰

想知道而家做緊病房文員ea3a，想轉去門診或職業治療/物理治療部 嘅ea3a ，人工係咪跟返而家病房個人工定係重新簽過一份合約？

父母唔會有 dental 你本人都無啦
我記得有條撚樣同我講佢女婿係公務員 咁佢有無醫療福利
即刻串鳩佢

5.98% 士氣大増

5.08% sorry

即刻做野！

根據慣例，低層公務員加薪幅度會與中層公務員「睇齊」，即低層公務員最終加幅預料為5.08%。

今日限定

yes, from what I heard from other cluster source, that is being discussed and should have answer soon.

中低睇齊架wor

佢新黎架

跟中層是常識吧

想問下有無ching知道FG RN pt15係$30165, 但平時post人工係$32675包allowances
個$2510 allowance係包咩架？ 同埋allowances會唔會跟5.08% 加？

小妹準備入行 所以唔係好清楚

有番工就有allowance，純粹分舊allowance出黎可以唔跟apa 慳錢

8月份糧day back 之前四個月入戶口都叫遲？

加5%

咁房屋津貼係咪另外一舊錢黎？ 知唔知fg rn 有幾多
利申: 租緊樓

慶功 食牛雜

係 5%底薪

HA 狗今年加成15.58% 發過豬頭

回歸吧

其實ea 係咪只會每年加2.5%人工
呢個5%加幅係咪唔關ea事架

關

姐係ea除左每年加2.5%
人中會再加5% ???

跟政府

已經print 左apply form 準備重披綠色戰衣

姐係ea2入職起薪16994
都會調整到16994*1.05=17843?

沒有錯

有錯 係17857

HAHA

是但啦個十幾蚊

姐係就算係ea 每年都會固定加2.5% 再加政府薪酬調整個% ?? 咁都唔錯喎
我一直以為只係每年加2.5%

個2.5% 係直至max 就唔會有

做落你會發現少到喊

400蚊

個時做3a先想喊...250蚊

iktf

點解會得400蚊既??

未max既話每年2.5% 再加薪酬調整%

點都會有5-6% !?

你入左黎先再諗啦

帶港幣八蚊

新入職 EA 咁即係有無得加人工？EA係加幾多？

呢排d位水靜鵝飛😭

幾時入職❔
ea 幾❓
dept ❓

早排報左eaii 如果收唔到interview 係咪姐係玩完

係

間唔中都有追下post
好有心想做
如果真係有機會 唔想衰係ref check上面

ha加好多，良心僱主

下星期去見ssa有冇咩要注意

問點解離職都唔驚
但我寫JLL打過去啲人搵到我做過pt contract 都偷笑
諗緊好冇比埋聯絡人佢
會唔會當我虛報架

係呀
有冇人見過 in你時會問d咩

半年後係咪考埋爐牌先加

在ha做ea，出到去市場多數可以轉咩工

無當你fg

伏咗

推

我覺得啲低層位唔會做ref check 雖則要你填
Ps唔係hr

online apply個system唔同左

醫生有醫院手提電話啵

有冇巴絲知道考評局officer人工係咩價位？

我估好低唔似係真係officer

梗係問私人野

我都係咁諗
但廢事佢真係做

點為之唔似真係officer?

有冇人知係屋企點樣上內聯網，或者email

唔得的

IBRA

我搵到了係得嘅

願聞其詳

ha既話飯鐘計唔計入工時架??
都係每星期44小時??

首先你要本身可以有上網account

良心僱主
政府都仲有唔計飯鐘架

作為一名草根，點會有咁高級嘅權限

計

返緊全職有冇可能返到ha d part time ea

放咗工仲睇email 做乜嘢
果然大家都好愛HA

可以 點會唔得
手機都可以

又唔一定check email 既

太多嘢做，有時要返屋企做

我無去開呢個功能

咁見工果時睇你點講架啫，人地出面hr 好多野都係電子化例如檔案係ha 落後，避重就輕囉

一撚日就係識filing, 無用架啦

有冇人報part time eaii

咁真係好良心下
而家果份唔計好想quit入ha

我岩岩而家果份係on shift
飯鐘有時得半個鐘仲要唔計錢

assistant human resources officer 係咪海巴你既位

海巴返工駛唔駛著恤衫西褲架??
ea2 dressing code會唔會有機會係便服架?

六點前收工只係幻想

努力申請下，希望有回音

Thanks咁多位

你地會揀clerk iii 定 aco

aco for sure

唔洗諗啦 就算c1 都去aco 啦

c1 wor人工唔係高aco一大截咩

多幾千 多幾多workload
未計aco 有得升 就算唔升都贏housing
數之不盡既好處

c2就多幾千
c1起薪唔係已經3萬幾啦咩
頂去到4萬幾

c2 都係15 多小小allowance架咋
如果呢個case 係我 我就一定走

HA 留返比有緣人

c2就有得考慮 c1就應該唔會轉aco啦
但c3就一定唔洗考慮
荀位另計

呢個問題 如果做緊c1 就冇理由咁蠢既
我講清楚d 如果係視c1 為目標想上位 要係ha 捱十碌八碌既
定去aco 捱 就一定aco既

已經入到c位唔係太伏都唔好搏
aco以家都好多伏
我有fd入到去晚晚ot到8點

到到都有伏位架啦

以家比例高左 早幾年好d
佢話佢同期個班有一半係入左伏位
要捱3年..不過唔知佢捱唔捱到

捱3年 輕鬆30年 頂埋佢啦

先做左半年咋已經做到成隻喪屍咁
我估佢捱唔過

我officer位都resign 走埋喇你朋友加油

eo?

咁而家去左邊

yes

做緊廢青 hea下先

有個eo fd反而日日準時6點收工
真係好睇運數

clinical department好多都得
admin嘅就應該少之又少

cii我覺得如果唔係伏位都有得一戰既
如果已經做緊

如果做緊clerk3頂點轉去aco係咪由最低pt開始？

想問申請part time ea ，如果weekday 6點同埋星期六日先番到，係咪唔會請?

Contract part-time定係Temporary part-time？

contract part time

pt 都咁大支野，要做pt 點解要去ha 呢

我自己本人經驗係17年班同桌同學仔走剩1個
aco不了

海洋巴 想求教

唔想衰係ref check度

唔係姐係倒垃圾咩

返緊政府，只係想番多份幫補下

醫管局剩返head office，其它醫院全q部同我賣9晒佢。推行醫療全面私有化，咩價位服務咩客人，好過而家on99，乜野case都要排期等check。利潤化，盈利翻新設施，趕走晒老屎忽，汰老留幼。行政位唔再做晒一世妹仔，有機會參與marketing／big data…

Perm左點汰

有無各cluster的HR話我知幾時會出fg rn offer
係咪六月會有

I see 姐係倒垃圾嘅一定係OpA3b唔會有其他?
咁transport係咪一定係EA?

個帖存在幾耐，巴打卜做差幾耐

侵侵亮劍了

黎緊U grad諗住報PTII, 有無邊個cluster 好介紹

唔係EA
我係聽返 返緊啲人講 話佢地入職前係有check過

PT 好正😚

想問下上年十月入職 有無得加人工？

back pay返

未過sdr都有？

你指通脹個個嘅話 同sdr冇關係的

即係未過sdr就無得跳point 但可以照加通脹個一個？

Yes
Sdr 還sdr 通脹還通脹

有無人知

其實咪又係翻黎比HA當工人咁用

唔想ha捱 去私人市場搵真銀囉
好多開4-6皮搶人

新界東d醫院係咪好好做
成日睇ad都冇乜NTE既位
反而新界西一大堆

但係係直情NTE冇vancancy咁濟

屯門醫院 青山醫院 係咪地獄黎

長期大量空缺

住附近

希望大家曬少少時間 關心下

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

想問下醫管局算唔算係做緊政府工？

如果算 就唔洗咁多人走佬

自我感覺良好咪係
不過政府入面都有人唔知HA 已經割左蓆

PYNEH... even dog won't fxxx

google is your friend... lol

可想而之 ha 轉左廿幾年 都仲有人問得出呢d 問題
究竟係發生咩事

QE 唔算山啦，都係條小斜路者

做左一年 身邊d同事升走哂

咁好

HA 係最偉大既僱主

想問下咁多位巴絲
ha當唔當高級文憑係會考五科合格

九成...自己友、完。

HR伏之餘、見過最大問題係連佢自己Cluster HR都玩內鬥有乜辨法唔走...

Cant agree no more. 成日問咁多唔通有得second in唔去咩

有啲好奇eo 嗰啲通常考試考咩(written test)

本身係EA3A 聽日有個EA2既面試

因為依家個份EA3A太低人工 而且仲係temp位
如果hr問我上司意見 我上司應該會講到我好負面

想問下 1）如果我請病假去見 我個上司有無機會知？
2）如果好運EA2個邊想請我 hr會唔會打電話問我上司攞意見？

唔該大家

本身係EA3A 聽日有個EA2既面試

依家個份EA3A太低人工 而且仲係temp位 所以想試下見EA2
如果hr問我上司意見 我上司應該會講到我好負面 因為我個部門好缺人

想問下 1）如果我請病假去見 我個上司有無機會知？
2）如果好運EA2個邊想請我 hr會唔會打電話問我上司攞意見？

唔該大家

咁我應該點 我想去見
請問有咩比較好既方法可以教下我
唔該巴打

佢本身身有屎喇好明顯
正常返工無射開波無做錯野無同老闆嘈
怕咩畀人講你壞話

海洋巴 其實我係驚我上司知道我去見其他ha post會對我印象唔好 從而可能會係工作上對我有所為難

例如佢會覺得 "你去見其他ha post 即係覺得我依到環境唔好啦" 咁如果之後我既日子就會好難涯 因為印象會差左

如果我攞事假去見係咪就會無問題？我真係唔識，入左職唔夠3星期 唔該巴打

我身無屎 有屎我canceer死
人望高處好正常 但佢地會咁開明咁諗既又有幾多個？？

老細唔會左人發達 你一早同老細講 / 請假就得

唔該哂巴打

姐係其實好多ha人都係直接同上司攞假講要去見其他ha工 係好平常既？？
我唔洗睇到咁大咁驚？

唔該

點都好過你call sick leave啦
返返下工有offer 用屎忽諗野都知你個sl係假啦

巴打 唔係想引罵 單純想知佢地ha既hr運作

當我今個月請左2日sl 另外2日al
我上司點知我係用sick leave去見工 而唔係用al見工？
hr會同我上司講 ？

基本上出面街入黎果d 唔使諗

就係帶你去你即將要去做嘢嘅地方site visit. 啲大人諗埋啲無聊嘅嘢（等啲人了解清楚先來做掛）不過做得依啲嘢都唔放好位喎可能

其實eaii一般要幾耐到頂薪呢？
咁現職加左7%咪好快到頂薪無得跳point?

Sorry 係8%

8年先到頂薪($20656)

想請教大家點分3年報gratuity ，我網上報稅
照打lump sum 個amount 再係supplementary note 到打當中幾多係gratuity?

唔係計出grat果年？

可以將個amount 分開3年，有機會唔使交咁多稅

你一定拎到grat？

第3年拎到時將個amount 比番分比之前果3年，佢再計番之前果d 要補幾多，稅局個網有講，但無講得好清楚點填

有沒人知轉perm後，如果升職，個post算係contract定perm?

利申：只做過contractor

新位唔係perm 要再簽
好似係

咁即係升職既話perm位沒左？

你舊位perm
eg perm ea2 上ea1 只係contract ea1 要再做3年
收皮既話落返ea2

應該係

Yes, it is correct.

亡國巴 又有ATO了

我見職業治療個ad話有機會返shift
但我見職業治療診所只係開1-5 ??

有冇分別又如何

政府同HA 嘅HAII都有報，全部冇聲氣

政府嗰個仲難入

想請教下網上申請個system
academic果度既subjects passed and level attained果度係入公開試科目同成績??
但係入哂佢話exceed maximum length allowed (30).. 入唔到喎

原來就黎爆 推爆佢先